今日係文宣素材收集日

記住啦，牆被毀壇被拆唔緊要，聽日再起過！

物資盡量保護，保護唔到被毀都唔緊要，再捐過

最重要係。。。

攞手機影得哂所有拆野過程，千奇唔好同d廢老廢中嘈，更加唔係同佢有身體接觸

廢老廢中最多都係出黎今日，我地來日方長，有咁多咁好既素材做文宣，唔係唔收集呀？

push

方向正確

思路清晰

幫推

oush

推

擺街站播番佢地今日拆野掟人佔馬路嘅片

收集任何片同相

做對照圖，所謂200萬“暴徒”vs藍絲廢老

記住有料先有得吹！
最好水九佢地講遊行收錢，黑社會....(記住拍片)